皇馬用殺傷戰術奪冠，道唔道德？

講事實

多謝捱夜睇波

眼訓可以訓先喎

正仆街

你係咪調轉黎講

系